魔法師真係要小心使用魔法

麻煩各位魔法師真係唔好係又拋唔係又拋
Timing依家野真係好重要
特別特別係漒水彈

因為前線嘅手足可能會因為係技術唔好or距離唔夠而中哂招

我就係當日係暴大前線比手足tk到漒水彈
搞到依家雙手都係燒傷 分分鐘一世有疤
仲要因為傷到表皮有一段時間上唔到前線

我只係希望魔法師可以配合前線嘅timing
去放魔法 唔好係前線推進嘅時候
頭頂就多幾支魔法 仲要拋得唔好 中哂手足

同埋火魔雖然係可以令班狗過唔到嚟
但係太多嘅話前線手足都會好撚熱
個程度係把遮都熔 成身好似比火燒緊咁
所以小心使用 唔好浪費火魔法呀

btw唔割 光復香港 時代革命

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組